(異能+懸疑+小咸)推介一套叫做「欲鬼」既漫畫比大家

故事圍繞住男主同埋女主阿哥
講人既慾望假如over某個地步就會變成欲鬼
而欲鬼同普通人分別在於有異能
男主係殺人欲 女主係被殺欲
女主阿哥全劇智慧擔當+極度極度悲慘既過去
呢套野好睇在打鬥場面同分析既篇幅平衡得好好
有小小似東京食屍鬼既格局
而故事一直係到走主線 所以唔會悶咁濟
最緊要係畫風好正

絕配

diu你老尾抄post

哪兒

用緊大陸apos 漫畫人
打欲鬼搵唔到

係人都知果個ac係你分身
我block左好耐

用網頁